係時間狙擊國泰 293

屌你老母，仲獨裁過中共 以為唔使還？

食屎啦國泰，俾機會你，你唔要

而家國泰俾中國針對喎 中國就係想你離棄國泰 包攪晒成個香港航空業

質低股價 = 幫中共慳錢 = 送錢比中共

己買國泰 救得幾多得幾多

等睇過多幾年變國航

國泰執粒的話，全球大企業就會諗清楚仲投唔投資中國市埸

要狙就狙國航啦，跟本就係佢搞國泰

係時候狙擊樓豬

報復國泰未必係好選擇，拎呢件事上國際，話比人知同中國做生意係幾撚離譜，咁會更有用

香港民航處未回應
#chinazi

其實好矛盾。 睇喪屍片睇得多，當你老婆你仔女變咗喪屍，你落唔落到手?

但你仔女周圍咬緊人

佢已經唔再係你熟悉嘅人

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

仆街個員工同你做成17年都炒

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

推

追擊國航會否更好？